求推介首爾飲飲食食

利申 只去過一次 覺得馬場洞D韓牛又正又抵屌
求推介

1

5

鷺梁津食比目魚刺身
同埋弘大有間食烤鰻魚幾正

會去路梁津食蟹
烤鰻魚都想食
但一個2人餐得2條鰻魚成500hkd 值嗎?

貴啦 得2條都5舊水
上次我食好次5個人5條都好似係5萬幾WON

有冇名

唔記得

弘大有間叫풍천장어 食燒鰻魚幾好食 重點係個嬸嬸好nice 服務態度好
另外仲有香港飯店 又平又好食 分店周圍都有

香港飯店糖醋肉好正 啲肉好淋

推

樓主想要正餐 定甜品個類啊

both

伸手黨

拌飯

豬手

頂 係呢間🤣🤣🤣好正

7